火車道德問題（黑警版）

如果你揸緊架火車順住去會車死一百個散仔黑警
你可以揀轉彎去車死鄧小強
你會點揀？

諗起會放過一百隻黑警就會受良心責備

[img]content://com.android.chrome.FileProvider/images/screenshot/1599055379683495727591.jpg[/img]

Failed